懷疑李桂華用警魔裝備嫁禍示威者

真係好野
示威者我當想玩暗殺,準備胡椒噴霧發射器把撚

點解李桂華李匪次次搜到的野係香港警魔大量持有
上次已經話搜到ar 15

ar 15係市場價遠高於ak一族, 唯一可能性係香港警魔大量持有淘汰的ar15唔好浪費

------------------
事實好明顯,本來上去殺人再扮死自殺墮樓
事敗就封屋放槍老屈人全家

先唔講陰毛論，

私刑一個有預先搵定律師同議員既市民呢點走唔甩

ar15 係隔住公屋木門都可以射穿你
搵便衣破門真係當人on9

咁撚重火力，上門拘捕之前唔撚着避彈衣？係咪擺明作故仔一早知 根本冇槍

國際係咪唔知有呢一條友係度全力推進緊新彊化

自編自導 死黑警

李桂華第一日玩嫁禍咩
炸彈案扣到今日都未上庭啦

人渣政府

對恐怖分子搜証好失望. 點會冇幾十枚核彈係裡邊 ?

班狗當人弱智

其實連即場有無支槍都成問題
虛構定罪名先
返到局先慢慢度下俾咩武器佢

成q日話無證據,國際文宣,游說完全唔提呢d野
就算外國官員,議員係文人出身
一召喚本國軍火專家問意見一定係認同我講法

根本係事實陳述,合理懷疑

又話好危險，4粒鐘成幢樓穩過ICC

當日啟程村槍擊案佢一個人一把手槍 都出動成對飛虎隊荷槍實彈，依家佢有長槍滅聲器 普通軍裝便衣避彈衣都冇？又喺度老屈？

求樓主pin

雖然依家啲狗想點就點完全無人管得住，但係好心樓主唔好無任何證據嘅情況下講啲陰毛論出嚟啦

跟住司法，紅官又一定係信差役

有咁多槍會唔會淨係搵d軍裝散仔係出面

pprb行動支援小組又緊急出動,呵呵

議員同左膠吳志森話沒證據唔好亂屈差佬！
差佬有公權力，又沒人制衡到佢，公字都係佢地做，請問一個沒公權力既普通人點樣調查 點樣去搵證據？？

根本香港班議員 同左膠就係on9

客觀討論，AK47平過AR15只係你用全球市場嚟睇
如果有人接觸唔到第三世界市場，而係喺美國拆件偷運的話，AR15係會平過AK47

睇過門徒都知
王咗就掟晒啲嘢落街
點會係入屋搞幾個鐘搜到嘢出嚟
唉，不過法庭唔理

拘捕持槍匪徒冇避彈衣？
合乎行動指引咩？
Report 點寫？

反證一樣可以係證明
唔係你話冇證據就冇證據

無證據咪造出黎

次次唔係glock 就ar-15
一定係咁啦

無錯
涉反人類暴行的香港警魔輪姦完少女就直接推落樓滅口

根本不可能有直接證據
只能夠好似我一樣用砌Puzzle方式還原真相

pprb已經狂出殭屍帳戶屈我散播陰謀論

算啦，就算係黃絲都係keep住spin，根本大家都睇唔到

Clean house
上狗宿清理門戶

有道理喎

推

正常人logic係反正都比狗知啦，做咩唔射呀，唔通留底支野比狗開記招咩

push

Cls

Push

仲玩埋美國拆件偷運

不如你話示威者係ar15間廠做黑工偷貨
客棺的人

屈唔屈得成 佢都唔在乎啦
目的係令啲中立撚覺得示威活動變質
覺得示威者會危害社會安全 係極端恐怖組織
鞏固藍絲立場 同令中立撚轉軚做藍絲

仲未有黑警死？

照咁睇
721手持滕條既白衣人
係遠比軍火庫危險既

連登仔討論依d野係好撚起勁
討論完就繼續打機wfc

直情同仲支持who既外國人一樣

係，仲話被捕人士唔需要，假如真係無需要，又會唔會一早搵定？

我地香港人唔係傻
當真係要打仗先搶購武器都唔遲
FAKE NEWS係咁多人反共既香港係唔可能成功

Ak都穿啦

做得偷偷摸摸上門屈人呢啲行為，佢本身都係黑警中嘅典範，根本以前都係靠屈，點會搵證據，佢地就係要製造證據屈鳩人，呢啲撚樣幾時先可以得到制裁

可能只係war game槍，放心之後會有人幫佢地upgrade

次次都係搜到
有冇一次係爆門之後駁火?
講到恐怖分子有持有大量武器
唔用㗎?

上咗庭
不過見親呢條李桂華就覺得佢做戲咁

對住ar15 著住爛鬼tee去強攻
當撚左自己rambo

pprb走狗呢單野係spin唔到
好心香港人接受事實

班持槍示威者一睇案情根本好多一定係遭嫁禍

白兵條走狗用不割席令大家唔思考案件疑點

黑警唔黑就唔係黑警啦

記得朋友

以後每次都要問：你地點確保今次唔係同事自編自導自演

hi 五毛
一早block咗你

又否認勇武作為⋯
酒係鬼 彈彈又係鬼
幾時先進化

一定無香港記者敢問ar15與木門問題

預左班人
自從myradio的人遭警魔係狗宿殺死扔落樓,成行選擇投降

子彈同槍咁撚平，真係要全民勇武，每人夾一皮買撚哂美軍啲倉底M4，直接去拆狗屋添啦

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

又話有氫彈

block咗你都照睇咁你block黎托柒
搞撚笑

比著以前
有支槍仔都要call hit team

講解下點樣自編自導果單先啦

唉

借個位
突發!!狙擊東方戰線Facebook page陣亡!!

捞反黑咁多年，唔好大驚小怪喇

發覺樓主d分析幾合理有邏輯
支持

係精神病既

全部都係收藏家

上次夠話咩軍火庫啦，啲狗捉人防彈都唔著件，好心屈人都屈得醒少少好冇

你知我知單眼佬都知
但係我地需要就 濫捕 破門私刑等案件

寫番出番出黎有幾唔合邏輯做記錄

記憶隨時間流逝，秋後唔係一時三刻

最重要係AR15拆開晒細件好多

因為係啲狗自己放上網賣

唔否認有真手足玩緊軍火 但呢啲咁撚明顯 吹撚到個單位軍火庫咁撚樣班狗都空裝上門 明知狗最怕死 有疑點都要盲撐？

事實係同火魔炸彈一樣 未出過就永遠有人懷疑 你出一次就全世界收聲

721

連登唔講得黑警嫁禍手足架
一定要幫手足認罪唔係就係當手足係condom 手足就會心灰意冷 全面退場

推測得好撚合理

信你一成,9都變形

以為自己邊撚個
你想pin 樓豬就要pin

Ak咁大囗徑

未審囉
依家仲係d狗話乜就乜嘅階段

講中左啊黑警？

of course

吳志森果種人咪就係藍絲果種輪姦成孕唔計
要影到過程
要捉到五條警魔先計

你證據門檻如此高
用呢個標準全世界好多反人類CASE根本立唔到案

我認同好多左膠無收共產黨錢
但問題係對現實世界的無知往往派左牌比中共仲唔知

樓主推論非常合理

agree

成班黑狗自己on9就當香港人都係on9

市民無執法搜證權
比狗趕走
點影到過程

跟方中信學到野

已經有一堆人長期郁我散播陰謀論
李桂華主力老屈
PPRB出五毛抹黑踢爆者

D100果班人一聲無100%證據係老屈明明有可疑一粒字都唔講

呢條仆街每次都將自己主觀見解講到係查到証據咁

有睇直播班警魔打到人人事不省生死未卜
直頭用槍指記者趕人走

吳志森呢條老野唔好話上前線,連睇直播都懶就狂9UP

再跟住就係唔少淺黃無睇直播就信老人森果套

lm

好危險

垃圾左膠咁耐都唔開竅

仲有單話示威者藏下SUPER BOMB
黨媒足到好似一野轟平會展

我仆你個街,班警魔最後話上左唐樓天台引爆

點打Twitter 戰好？

要比人知香港人無械，香港好難有槍，香港人其實好和平even 比中國搞，同埋佢地係比人屈

班外國人咁on9，點令佢地明

唔知你做乜撚野
人地客客氣氣叫樓主pin
你又起晒鋼 其實關你乜撚野事
定係你驚比人pin呀狗仔

你都識講美國啦

要比全世界知香港人無械，香港好難有槍，香港人其實好和平even 比中國搞，同埋佢地係比人屈

屌，要人信拎住支槍次次都係黎托，信個個都on9

有幾多次啊大佬…暫時得嗰一兩單你同我講「次次」
如果黃咗十幾廿次都係Glock同Ar-15而冇1911，你呢句就成立

次次都係黑警裝備
又次次聲稱係重火力
但一槍都冇開過嘅？

叫你大SIR見我

樓主有無諗過班狗可以講大話？每次搜到嘅真係ar15?

定係手足已經有更高火力，班狗唔想嚇親自己人

難道你覺得有其他方法比拆件更方便？
定你由頭到尾都唔信有人會諗辦法買槍，咁就另一個講法

其實警魔倉大把AR15

已經擺到明老屈啦
今日中共又開大招 政府高層大地震

死曱甴又打市民

一見呢條撚樣 就知係老屈

語氣好=有禮貌？
樓豬想pin就會自己pin嫁啦
樓豬pin唔pin又關啲求pin撚乜撚嘢事

大家唔需要同樓上五毛嘈
條友係想引你去互屌扯開話題,PATPATRB常用手法

任條友幫手推POST

白兵班認罪師 將全面進場 屌9樓主割勇武蓆 唔進步

連講唔講就好有用?
定係你套話邊個搵議員, 國際媒體告發香港警魔

美國報告話睇到有文章指控香港警畜殺人

姐係美國係有派人巡討論區的
唔好信咩停止討論

有人唔想大家講,大家要日日講

識玩

中共忌香港人因為要用香港抽水就唔可以玩全面禁言

香港人死剩支筆同把口已經可以威脅中共
點解大陸寫小說要入協會定期去上中共安排的堂係同一道理

樓主pin左啦 柒頭

柒少陣啦

我就比較少攪咩國際游說,自然有更加精通的人做
我專長係搵人破綻再篤爆

咪係 同埋人地講得好合理囉

其實90%香港記者係我睇法係肥佬

記者唔係去大軍閥記招坐低簽到再9問任由班反人類重犯9HEA你
而係要發掘有咩可疑再主動展開調查

部分時事評論員唔好話唔落場,連直播都唔睇學人講故係好無責任心

啟程村槍擊案的資料其實好重要
更加堅固我成個推測,令成個指控更加實

係咪睇戲睇上腦
反正比人拉硬你會唔會加多條謀殺比自己

請問有無大角咀炸彈案既update ?
搵左好耐都無更新？
個2個手足好似仲讀緊書

我諗你懷疑2隻字可以刪得

之前單持槍案黑警都識等人落街先拘捕，依家ar15仲要住裝備去爆門

根本就係 次次都咁易比佢破到

廢事班左膠又DOG FIGHT話我無證據就屈人唔理性

合理推斷

係咪李桂華想學葵涌區驚長

因為佢地只需要藍絲相信

如果真係買得槍既手足，本身就有足夠既覺悟

不如你去追吓post，入面有講之前拎槍既，成班狗齊gear,今次個d有撚裝

謝振美安排女人比一哥出火搏升
呢條死仆街周圍老屈後生扮破案討好黑一哥

飛虎到底有咩用 便衣都可以破軍火庫

有覺悟還有覺悟呀
唔係要去自殺
你去追返大埔嗰單
一開始都係便衣狗先

唔係當人弱智啊清
係你奈佢唔何，香港人無還擊力啊

拆件論根本on9
槍管一掃就知咩料啦

買部金屬3d printer都係5-6皮野
自己租個工場print 部件好過啦

根本從來沒人想玩真槍
係班狗老屈手足玩真槍
買槍果班傻仔又係班狗放魚鉤吊出嚟

李桂華採排屈人時故意杯葛飛虎

SDU老頂施達智警司仔
李桂華得黑一哥寵幸,唔好話區區施達痔, 歐陽照肛都當臭4姐

上次把ar鏡都掉轉裝喎

有班警魔係現場扮救班手足走,扮學長計劃
一步步教人武裝自己

連賣槍條友都係香港警畜扮

真係好cls

屌你老母，你咁撚有渠道，不如教下我邊度買丫

你以為沒咁多資源做？
係你太低估？定我太高估？

你當人哋全部都係毅進咩

比我踢爆狗方開始出手老屈老足

講比大家知警魔狂屈爆炸品同槍有咩意思
因為共鬼是否割席五五波

呢班手足就係當成人質係談判中威脅香港人放棄追究涉強姦,殺人警魔
故pprb狂出五毛話邊個懷疑李桂華嫁禍就係割席,係三萬恐怖份子想hold實人質

幾個月前開始頻頻搜到槍械嗰時已經offline 同 frd講緊呢樣

有咁重火力開左槍還拖啦
仲比你入屋拉咩
當香港人白痴

都似，反正次次都係搜到驚慌標準裝備出黎 (常識推斷，黑市condom槍點都係買黑星/AK好過Glock/AR掛)

咪就係話佢地班狗次次都話收到情報做野
但係去捉人果陣又唔著避彈衣
又話炸藥 但係走去爆門

槍王

要插贓都搞場大龍鳳喇 有幾枝長火搵兩個便衣甴上去? Leon定 rambo呀

有少少常理都知咩事

唔知你講乜
係咪有啲內情我miss 左

推 支持樓主分析

唔好講咁遠啦
淨係上次深水埗清潔工鳩嗡有槍都成隊FULL GEAR衝過去
根本佢地就係知D槍係自己貨先咁撚老定

黑一哥你知係咩水
黑一哥係狗隊有兩大心腹, 一個謝振中另一個李桂華
如講警區,元朗狗區最親一哥, 因為係元朗黑道叔父幫黑一哥搭上大陸條線升仙

所以元朗指揮官721串9記者, 因為係一哥的私軍無野怕

李桂華自恃係黑一哥頭馬根本睇唔上飛虎隊班人,屈人時都唔會比機會sdu立功

唔講射程 火力，
就11月到依家已經拉左唔少懷疑有槍械

我想問仲有人擺支槍係屋企？
你擺屋企好難證明唔關你事
擺係個倉都好d啊

ok當有支手槍係屋企 擺長槍有咩可能....
仲要兩支 真係靠屈..

香港仲大把荒山

了過去埋左鬼知咩